[正視聽] 唔好講笑，今次對家真係出盡十成功力叫人打科興

身邊好多藍絲朋友，屋企人走去打科興
仲唔知係邊度聽埋 d 19 資訊話外國疫苗多到作用
話打科興最安全

中共真係忽忽地，咁樣害自己國民，但係港共政府有份參與成件事

香港真係多冇撚腦嘅港豬

日日都係到促銷隻科興

你就忽忽地 清理低端人口

試藥緊係搵香港畜牲

其他病我唔敢講

呢隻梗係中國安全

我估好多未係廢老既藍絲都唔會打科興

支持藍絲打科興
清洗垃圾人口

梗係要支持，niontech呢啲cheap野留比我地試啦

打得都預左，支持人地打

唔撚柒打

有成班港豬自願試藥

藍絲打科興有咩問題
最好比佢地打哂先，唔識用腦既人好應該受教訓

咁佢地言行一致總比口講愛國轉頭預約biontech 嘅好好多

中國人自己都唔打科興啦

無數據顥示有問題, 所以無問題
中國邏輯

好事，唔同你想多啲人爭輝瑞、阿斯利康？

柒婆向中共立功機會黎

生理鹽水姐 唔驚

靜啦

咁難得對家做嘅野同我地一樣係消滅廢老

不過係驚打咗反而感染或者變種啫

要打咪由佢打囉，打咗仲好唔好同我地爭二等疫苗
依家世界玩緊疫苗爭地，第日你去旅行可能要人地國家認受嘅針紙先無咁多阻滯，後續嘅嘢自己諗下
如果係目標係去中國嘅話，估計政府好快就會開路俾打咗科興嘅人
但係我去國際旅行就一定唔會打科興

我都叫左我老豆老母打，等佢地安心出殯

關我叉事咩！班友要死唔俾佢死

今日老母睇tvb宣傳都話打科興

打飽佢

咪由佢地打咯快啲死咪仲好

呢班港豬仲包括埋班鳩官

快d打往死裏打！

由得班藍屍啦

講真，夠膽打科興既藍絲我好 respect

但係最仆街d 死藍狗平時辦撚晒野支持政府，一去到自身相關就唔打

當呀公呀婆傻鳩弱智都講緊呢件事既時候 你就明白成件事有幾荒謬
真係成件事比佢地用政治角度掩飾左佢既目的黎管治香港 真係好撚似支那

我都有叫人打科興，如果唔係biontech 唔夠分

咁咪好囉，多啲人做白老鼠。
試咗冇乜事咪打，出晒事就唔打啦。

最政治化每件事係佢地班人

手足好波

連登共識：科興最岩老人家打， biontech 呢d 危險野留比後生頂

唔知點解，上一代嘅老人家好似唔帶腦出街咁。

廢老唔打就冇人打,就緊係出盡奶力啦

佢地打咪好支持

咁咪好

訴諸無知

支持

其實對我哋來講係好事

同意 謝謝

事實上真係副作用少啲喎

我唔明 由得佢哋打有咩問題

無防疫能力的疫苗

希望到時有ADE，幫地球清下瘀血

班無腦藍仲撚蠢過支那蝗
人地用口愛国，班on9就用命愛国

咁都好 想知第三期效果 得個知字

我屋企個件廢老都一樣
話呢啲咁急既 等咩數據 等得黎都死
之後話巴西本身唔要 最後咪又要
話人以色列打完都係爆 冇效
科興冇副作用 滅活 人地係滅活 滅活呀

呢樣野緊係支持佢地，又唔係自己打

自己國民係打國藥喎

孝子

愛國愛黨就只會打科興，就算死都唔會打外國疫苗！

呢樣唯一一樣一定唔反 佢地鐘意既慢慢打

都trigger唔到免疫反應

不停出打死人case叫副作用少d

我屋企人都話打
有曬心理準備做身後事

因為解鈴還需繫鈴人

可能淨係對有腦既先有嚴重副作用呢
無腦洗閪驚

唔緊要，我哋又唔係冇勸過，班藍屍咁想去死咪由得佢哋去死囉

Good Point ^^

泰國都限年齡打
60歲或以上唔打得科興
香港就成班老野爭住打

係
樣樣都唔關疫苗事

佢就係要香港做白老鼠

Btw個數據咁耐都未登上世界到

科興用緊舊技術
你買iphone會唔會買舊野

成班都傻鳩黎

我D藍絲親戚唔信啵
佢地就醒目啦

因為佢地冇公開數據

對住藍屍唔使理佢講咩
調返轉嚟講就得
唔使邏輯
“無數據即係有問題”

我好贊成藍絲打
打完再中招，可以加速病毒變種

TVB 新聞 同節目成日吹奏
如果唔係政治環境攪到咁
我諗大把人狗衝添

由得佢哋打啦

冇辦法，係嗰班先最聽話去打